連登越來越多3毛5毛

有冇懶人list block 鳩曬佢哋

連登咁快受到中央的關注

點解要block

連登咁多中學雞CD rom

你係有理念嘅唔該正面反駁啲三毛，block完只係自欺欺人

啱

同埋唔好一開始就淨喺一味喺到屌人，唔該講多少少理據，心平氣和禁講，用理據去整醒佢，禁樣香港先會有進步

舊登五毛同樣需要大家擊滅，請大家返去對付民國復興條仆街，屌到佢收皮為止，多謝

3 毛同5 毛既分別係咩?